{"metadata":{"generator":"Captivate","generatorVersion":"11.5.5","schemaVersion":"","author":"author","title":"","description":"project description","email":"author@company.com","website":"www.company.com","tags":"","thumbnail":"","source":"assets","durationInFrames":900,"frameRate":30,"totalSlides":10,"width":1024,"height":627,"responsive":true,"scalable":false,"launchFile":"index.html","isVRProject":false},"contentStructure":[{"id":"Text_Caption_109","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_109","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Image_3","class":"TODO::Senthil","instance":"Image_3","roles":{"click":{"subtype":"button"},"question":{"interactionId":"31942","quizId":-1,"text":"","type":"graded","interactionType":"choice","score":{"weight":1,"penalty":0}},"textData":{}}},{"id":"Slide5444","class":"Normal Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["Text_Caption_109","Image_3"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide5444"}}},{"id":"Button_23","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_23","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"si31808","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"si31822","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"Text_Caption_110","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_110","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Slide31698","class":"Normal Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["Button_23","si31808","si31822","Text_Caption_110"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide31698"}}},{"id":"si24107","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si24114","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si24121","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si24129","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si24133","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si24129_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"De répéter plusieurs fois des instructions.\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si24140","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si24144","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si24140_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"D'exécuter des instructions différentes au hasard.\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si26880","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si26884","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si26880_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"D'exécuter des instructions différentes en fonction de la valeur          d'une variable.\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si27105","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide24077q0","for":"Slide24077q0"},"textData":{}}},{"id":"si27122","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide24077q0","for":"Slide24077q0"},"textData":{}}},{"id":"si27135","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide24077q0","for":"Slide24077q0"},"textData":{}}},{"id":"si24174","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide24077q0","for":"Slide24077q0"},"textData":{}}},{"id":"si24191","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide24077q0","for":"Slide24077q0"},"textData":{}}},{"id":"si24204","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide24077q0","for":"Slide24077q0"},"textData":{}}},{"id":"si27079","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide24077q0"},"textData":{}}},{"id":"si27092","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide24077q0"},"textData":{}}},{"id":"si30854","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide24077q0"},"textData":{}}},{"id":"Slide24077","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si24107","si24114","si24133","si24144","si26884","si27105","si27122","si27135","si24174","si24191","si24204","si27079"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide24077"},"question":{"interactionId":"24094","quizId":377,"title":"Question 1\r","text":"Les conditions permettent...\r","ikc":true,"type":"knowledgeCheck","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["3"]}}},{"id":"si24246","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si24253","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si24260","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si24268","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si24272","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si24268_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"if\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si24279","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si24283","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si24279_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"else\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si26895","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si26899","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si26895_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"elseif\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si28444","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide24216q1","for":"Slide24216q1"},"textData":{}}},{"id":"si28461","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide24216q1","for":"Slide24216q1"},"textData":{}}},{"id":"si28474","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide24216q1","for":"Slide24216q1"},"textData":{}}},{"id":"si24313","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide24216q1","for":"Slide24216q1"},"textData":{}}},{"id":"si24330","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide24216q1","for":"Slide24216q1"},"textData":{}}},{"id":"si24343","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide24216q1","for":"Slide24216q1"},"textData":{}}},{"id":"si24287","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide24216q1"},"textData":{}}},{"id":"si30867","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide24216q1"},"textData":{}}},{"id":"Slide24216","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si24246","si24253","si24272","si24283","si26899","si28444","si28461","si28474","si24313","si24330","si24343","si24287"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide24216"},"question":{"interactionId":"24233","quizId":377,"title":"Question 2\r","text":"Lequel de ces mots signifie \"Sinon\" ?\r","ikc":true,"type":"knowledgeCheck","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["2"]}}},{"id":"si27245","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_4","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27270","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_6","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27327","class":"TODO::Senthil","instance":"10","roles":{}},{"id":"si27294","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_12","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27298","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_13","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27294_a","class":"TODO::Senthil","instance":"9","roles":{"answer":{"title":"~=\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si27305","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_14","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27309","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_15","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27305_a","class":"TODO::Senthil","instance":"11","roles":{"answer":{"title":"|=\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si27316","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_16","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27320","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_17","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27316_a","class":"TODO::Senthil","instance":"13","roles":{"answer":{"title":"!=\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si28486","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide27504q2","for":"Slide27504q2"},"textData":{}}},{"id":"si28503","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide27504q2","for":"Slide27504q2"},"textData":{}}},{"id":"si28516","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide27504q2","for":"Slide27504q2"},"textData":{}}},{"id":"si27427","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_5","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide27504q2","for":"Slide27504q2"},"textData":{}}},{"id":"si27439","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide27504q2","for":"Slide27504q2"},"textData":{}}},{"id":"si27451","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide27504q2","for":"Slide27504q2"},"textData":{}}},{"id":"si27384","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_5","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide27504q2"},"textData":{}}},{"id":"si30880","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide27504q2"},"textData":{}}},{"id":"Slide27504","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si27245","si27270","si27298","si27309","si27320","si28486","si28503","si28516","si27427","si27439","si27451","si27384"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide27504"},"question":{"interactionId":"27230","quizId":377,"title":"Question 3\r","text":"Lequel de ces symboles signifie \"Est différent de\" ?\r","ikc":true,"type":"knowledgeCheck","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["3"]}}},{"id":"si33092","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_95","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si33117","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_96","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si33174","class":"TODO::Senthil","instance":"10_23","roles":{}},{"id":"si33141","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_120","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si33145","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_121","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si33141_a","class":"TODO::Senthil","instance":"9_58","roles":{"answer":{"title":"Perdu\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si33152","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_122","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si33156","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_123","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si33152_a","class":"TODO::Senthil","instance":"11_59","roles":{"answer":{"title":"Gagné\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si33163","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_124","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si33167","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_125","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si33163_a","class":"TODO::Senthil","instance":"13_60","roles":{"answer":{"title":"Rien du tout\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si33261","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_24","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide33399q3","for":"Slide33399q3"},"textData":{}}},{"id":"si33273","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide33399q3","for":"Slide33399q3"},"textData":{}}},{"id":"si33285","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide33399q3","for":"Slide33399q3"},"textData":{}}},{"id":"si33303","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_25","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide33399q3","for":"Slide33399q3"},"textData":{}}},{"id":"si33315","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide33399q3","for":"Slide33399q3"},"textData":{}}},{"id":"si33327","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide33399q3","for":"Slide33399q3"},"textData":{}}},{"id":"si33218","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_26","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide33399q3"},"textData":{}}},{"id":"si33385","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_17","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide33399q3"},"textData":{}}},{"id":"Slide33399","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si33092","si33117","si33145","si33156","si33167","si33261","si33273","si33285","si33303","si33315","si33327","si33218"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide33399"},"question":{"interactionId":"33077","quizId":377,"title":"Question 4 \r","text":"Que va afficher ce code\t\r\r<?php\r$resultat = 25 - 10;\rif ($resultat < 15)\r{\r   echo \"Perdu\";\r}\relse\r{\r   echo \"Gagné\";\r}\r?>\r","ikc":true,"type":"knowledgeCheck","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["2"]}}},{"id":"si27865","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_9","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27890","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_10","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27958","class":"TODO::Senthil","instance":"10_12","roles":{}},{"id":"si27914","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_26","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27918","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_27","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27914_a","class":"TODO::Senthil","instance":"9_18","roles":{"answer":{"title":"Oui\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si27925","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_28","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27929","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_29","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27925_a","class":"TODO::Senthil","instance":"11_19","roles":{"answer":{"title":"Non\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si27936","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_30","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27940","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_31","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27936_a","class":"TODO::Senthil","instance":"13_20","roles":{"answer":{"title":"On ne peut pas répondre, il manque des données.\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si28570","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide28135q4","for":"Slide28135q4"},"textData":{}}},{"id":"si28587","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide28135q4","for":"Slide28135q4"},"textData":{}}},{"id":"si28600","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide28135q4","for":"Slide28135q4"},"textData":{}}},{"id":"si28058","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_7","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide28135q4","for":"Slide28135q4"},"textData":{}}},{"id":"si28070","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide28135q4","for":"Slide28135q4"},"textData":{}}},{"id":"si28082","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide28135q4","for":"Slide28135q4"},"textData":{}}},{"id":"si28015","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_7","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide28135q4"},"textData":{}}},{"id":"si30906","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide28135q4"},"textData":{}}},{"id":"Slide28135","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si27865","si27890","si27918","si27929","si27940","si28570","si28587","si28600","si28058","si28070","si28082","si28015"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide28135"},"question":{"interactionId":"27850","quizId":377,"title":"Question 5 \r","text":"\r","ikc":true,"type":"knowledgeCheck","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["3"]}}},{"id":"si32374","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_91","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si32399","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_92","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si32456","class":"TODO::Senthil","instance":"10_21","roles":{}},{"id":"si32423","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_106","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si32427","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_107","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si32423_a","class":"TODO::Senthil","instance":"9_52","roles":{"answer":{"title":"Perroquet\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si32434","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_108","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si32438","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_111","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si32434_a","class":"TODO::Senthil","instance":"11_53","roles":{"answer":{"title":"Serpent\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si32445","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_112","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si32449","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_113","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si32445_a","class":"TODO::Senthil","instance":"13_54","roles":{"answer":{"title":"Renard\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si32543","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_19","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide32681q5","for":"Slide32681q5"},"textData":{}}},{"id":"si32555","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide32681q5","for":"Slide32681q5"},"textData":{}}},{"id":"si32567","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide32681q5","for":"Slide32681q5"},"textData":{}}},{"id":"si32585","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_20","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide32681q5","for":"Slide32681q5"},"textData":{}}},{"id":"si32597","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide32681q5","for":"Slide32681q5"},"textData":{}}},{"id":"si32609","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide32681q5","for":"Slide32681q5"},"textData":{}}},{"id":"si32500","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_24","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide32681q5"},"textData":{}}},{"id":"si32667","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_13","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide32681q5"},"textData":{}}},{"id":"Slide32681","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si32374","si32399","si32427","si32438","si32449","si32543","si32555","si32567","si32585","si32597","si32609","si32500"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide32681"},"question":{"interactionId":"32359","quizId":377,"title":"Question 6 \r","text":"Que vaut $animal à la fin de ce bout de code ?\r\r<?php\r$longueur = 145;\r$largeur = 73;\r\rif ($longueur > $largeur AND $largeur > 100)\r{\r   $animal = \"Perroquet\";\r}\relseif ($longueur > $largeur OR $largeur != 73)\r{\r   $animal = \"Serpent\";\r}\relse\r{\r   $animal = \"Renard\";\r}\r?>\r\r","ikc":true,"type":"knowledgeCheck","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["2"]}}},{"id":"si32733","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_93","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si32758","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_94","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si32815","class":"TODO::Senthil","instance":"10_22","roles":{}},{"id":"si32782","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_114","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si32786","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_115","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si32782_a","class":"TODO::Senthil","instance":"9_55","roles":{"answer":{"title":"Salut\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si32793","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_116","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si32797","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_117","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si32793_a","class":"TODO::Senthil","instance":"11_56","roles":{"answer":{"title":"Hello\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si32804","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_118","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si32808","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_119","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si32804_a","class":"TODO::Senthil","instance":"13_57","roles":{"answer":{"title":"Hola\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si32921","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_21","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide33040q6","for":"Slide33040q6"},"textData":{}}},{"id":"si32933","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide33040q6","for":"Slide33040q6"},"textData":{}}},{"id":"si32945","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide33040q6","for":"Slide33040q6"},"textData":{}}},{"id":"si32963","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_22","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide33040q6","for":"Slide33040q6"},"textData":{}}},{"id":"si32975","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide33040q6","for":"Slide33040q6"},"textData":{}}},{"id":"si32987","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide33040q6","for":"Slide33040q6"},"textData":{}}},{"id":"si32859","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_25","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide33040q6"},"textData":{}}},{"id":"si32878","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_15","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide33040q6"},"textData":{}}},{"id":"Slide33040","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si32733","si32758","si32786","si32797","si32808","si32921","si32933","si32945","si32963","si32975","si32987","si32859"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide33040"},"question":{"interactionId":"32718","quizId":377,"title":"Question 7 \r","text":"Qu'affiche ce Switch ?\r\r<?php\r$pays = \"Espagne\";\rswitch ($pays)\r{\r   case \"France\":\r       echo \"Salut\";\r   break;\r   case \"Royaume-Uni\":\r       echo \"Hello\";\r   break;\r   case \"Espagne\":\r       echo \"Hola\";\r  break;\r}\r?>\r\r","ikc":true,"type":"knowledgeCheck","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["3"]}}},{"id":"SmartShape_22","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_22","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"Text_Caption_51","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_51","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Button_17","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_17","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"si31099","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"si31113","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"Button_18","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_18","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"si31191","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"si31218","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"Text_Caption_52","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_52","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Text_Caption_61","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_61","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Text_Caption_62","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_62","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Text_Caption_71","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_71","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Text_Caption_72","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_72","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Text_Caption_97","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_97","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Text_Caption_98","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_98","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Text_Caption_99","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_99","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Slide27039","class":"Normal Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["SmartShape_22","Text_Caption_51","Button_17","si31099","si31113","Button_18","si31191","si31218","Text_Caption_52","Text_Caption_61","Text_Caption_62","Text_Caption_71","Text_Caption_72","Text_Caption_97","Text_Caption_98","Text_Caption_99"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide27039"}}},{"id":"Pool421","class":"pool","roles":{"pool":{"id":421,"name":"Pool1","questions":[]}}},{"id":"PHP QUIZ","class":"project","title":"PHP QUIZ","children":["Slide5444","Slide31698","Slide24077","Slide24216","Slide27504","Slide33399","Slide28135","Slide32681","Slide33040","Slide27039"],"roles":{"quiz":{"id":377,"branched":false,"submitAll":false,"review":true,"questions":["Slide24077q0","Slide24216q1","Slide27504q2","Slide33399q3","Slide28135q4","Slide32681q5","Slide33040q6"],"minScore":0,"maxScore":0,"passScore":0}}}],"contentSettings":{"global":{"branchAware":false},"toc":{"enabled":false},"playbar":{"enabled":true,"cc":false,"playPause":true,"back":true,"forward":true,"rewind":true,"close":true,"mute":true,"progressBar":true}},"contentReporting":{"CCCriteria":"launch_content","SCCriteria":"launch_content","exitNormalIfCompleted":false},"toc":[{"id":"Slide5444","title":"Slide 1"},{"id":"Slide31698","title":"Slide 2"},{"id":"Slide24077","title":"Slide 3"},{"id":"Slide24216","title":"Slide 4"},{"id":"Slide27504","title":"Slide 5"},{"id":"Slide33399","title":"Slide 6"},{"id":"Slide28135","title":"Slide 7"},{"id":"Slide32681","title":"Slide 8"},{"id":"Slide33040","title":"Slide 9"},{"id":"Slide27039","title":"Slide 10"}]}